18區遍地開花月餅會

僅此聲明
此活動不是圍爐取暖活動。請各位手足謹記此點。

有無諗過，點解建制派蛇齋餅粽攻陷老人家做票倉，我們不可以?
有見及此，我正式宣佈月餅獻老人活動，正式啟動。

活動定位
我們目的是借在月餅打開廢老缺口，開展大量大宣工作。所以第一目標係深藍老人家 ! 其餘深紅偽中立群眾為次要目標。

概念
準備一系列的月餅(當中部份印上五大訴求，缺一不可等口號)，在中秋節於各區派發，配合放映會派傳單燈會等活動，同時給廢老們瘋狂做文宣。

現時情況
已經連絡了沙田區，深水埗區，南區與觀塘區的手足安排下星期五整餅和派月餅。另有其他區正等待開花。

目標
18區遍地開花，全力用蛇齋餅粽，攻陷廢老!

我們正現全力招募各方面人才(無論你係地區搞手，整餅達人，定文宣手足(需要大量)等等。，都希望你們加入我地，反攻廢老。

有意手足請入channel:

參考沒事兒巴打post:

推